張華峰孻女下月17日設靈

立法會金融服務界議員張華峰的22歲孻女，上周四從半山寓所高處墮下身亡。張華峰昨通知一眾親朋好友，指愛女的喪禮將於位於北角的香港殯儀館舉行，下月17日設靈，18日上午舉行大殮儀式。

張華峰在訊息上提到，自知年近歲晚，大家會很忙，倘若親友未能撥冗出席喪禮，亦可奉送花圈致哀，相信愛女會感受到大家的關愛，知道除了家人外，仍有很多朋友和世叔伯都十分疼愛她，讓愛女開開心心上路。

張華峰育有三名女兒，不幸離世的孻女患上躁鬱症已有兩年，事發後張華峰曾形容孻女「好乖，好孝順」，並指她原本在英國讀書，患上躁鬱症便回港醫病，看過不少醫生，病情「時好時壞」。對於女兒離世，他當時亦坦言「唔知點解會咁」。

唔知點解會咁？

報應呀，張華峰！

福建佬得3個女?

抵撚死

仲有一個仔

(仍有很多朋友和世叔伯都十分疼愛她，讓愛女開開心心上路。 )
亞女係咪去完西環比世叔伯疼愛完太疼而自殺

其實係大陸官場文化, 拉埋個女/老婆見頂頭上司只要得到疼愛係事後有得升

張議員經典重溫:

2016年8月31日，香港電台播出2016年香港立法會選舉金融服務界選舉論壇，主持問三位候選人一條假設性問題：「如果我係丁蟹」。第一個回答問題的候選人就是張華峰，他的回答如下：「如果我係丁蟹，我就要了解佢嘅業務性質，了解佢工作範疇，了解佢嘅專長。知道佢嘅專長，至可以引導佢發揮專業，為社會服務，我希望對丁蟹呢個人，有多啲認識，我暫時對佢認識唔深，希望有機會睇多啲關於佢嘅新聞，喺佢度學到佢嘅經驗、專長，為社會或其他行業服務。」其後主持跟進再問張華峰，信不信有「丁蟹效應」。張華峰答：「丁蟹效應，有好有唔好，好嘅方面，大家要學習；唔好嘅，大家要改變，呢個就係我對人對事嘅睇法。」[6][7]。輿論批評張華峰自2012年出任香港立法會功能界別金融服務界議員，卻完全不認識香港的經濟學術語「丁蟹效應」，令人訝異[8]。事後張解釋自己的確沒看過鄭少秋主演的電視劇《大時代》，更加不知鄭的角色名叫「丁蟹」，因此當時在會上「只好發揮我驚人的想像力和臨場應變」

睇幾時死尻埋

阿sir 話開香繽慶祝

大家比較有興趣知張華峰本人幾時設靈

啲世叔伯咁鍚佢

咪一齊落埋去囉

仲有2個

我想去俾10蚊帛金

警方話無可疑

緊係比 $66，取其六六無窮之意

殯儀館有冇冷氣？舒唔舒服？

股壇林敏聰黎喎

連利是都唔使派， 又節省一筆養肥自己

唔敢俾人知有個仔呀？
驚冇仔送終？

要唔要夾個花圈去
節哀順變
並賀新禧

我地可唔可以去丨？
佢咁後生死咗真係好可惜
好想去獻花

新年流流送咩花比較好

報應

離屋企太遠 不了
等張議員下次先去

係北角搞 香港大酒店
有點危險呢 福建佬地頭

死撚埋果2件

去靈堂開香檳點睇?

著紅衫去

估計當日有大量狗力守

封張光復香港黃紙咪算

返大灣區設啦屌你

應該會好似守警犬婚宴咁

$138
一生發 好快一見發財

雖然佢個女係無辜 但見到佢個樣咁撚折墮我就笑咗出嚟

俾兩蚊

痴線當年聽到都覺得佢痴9線

他當時亦坦言「唔知點解會咁」。

報應囉

報應囉

唔好搞人啦

Happy birthday to you

而家得番兩個

佢個女深藍黎

張華峰下月17日設靈

仲等我開心左幾秒

有冇地址?想補寫張聖誕卡慰問下佢

有冇人嗰人附近擺酒

連何妖父母嘅墓都有人整爛
上水阿伯死又一場大龍鳳

你覺得我哋要親自去？
你食花生，睇下對家點搵人演呢場戲，仲好

快啲一家團聚啦

深藍洗唔洗死我唔知
但見到條死肥豬咁撚sad真係好撚爽
可唔可以再造成語?

你睇咗佢張相先講...

夠多人去隨時即場可以幫埋張議員搞添啦

佢個死人樣好治癒

都就快新年 係咪應該提早慶祝下 整2台獅賀下佢

去默哀再中途離場

最衰冇佢個女跳樓既相
唔係係隻豬屋企附近周圍貼

只好發揮打官腔嘅經驗咋掛

咪撚亂組團fake手足，一係就吹大雞，人多先安全

花牌「父債女還」應該入到靈堂？

藍絲天使變左斷手斷腳藍屍

去舞獅點睇

到時送埋佢最後一程

希望佢都可以開開心心咁上路

G持！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

我諗住封報紙算咋

邊可以俾佢本人設靈
福建佬最怕係冇人送終呀

到時肯定有鬼去扮手足搞事
跟手對家就會喪屌示威者無人性
你知對家乜都做得出

唔知點解會咁？

如果多人去送佢個女最後一程，佢會開心到爆血管

想去賀下佢

香港大酒店係鰂魚涌多過係北角

岩呀 勁入

咁啱嘅？我18號得閒

魔

到時差佬會唔會放tg

都係肉

送返個花圈同香檳俾佢囉

佢會唔會又訓著左，張生經常咁眼訓

問龍心借定個大喇叭
到時有請小鳳姐

無後顧之憂了

默哀果陣離場

我想睇佢幫曬屋企所有人設靈多啲

1 月1 維園見

小鳳姐

連登各人傳來賀電

一條大直路冇得走, 仲要對面就係北角警署, 會唔會有人戆鳩到去攪事?

黑警可能入去姦屍

難d 佢個女咁樣衰 同去豬肉鋪姦豬一樣

放tg送殯

太子靈堂蛋糕女，訂左蛋糕未？

切燒豬！

點解寧願死都唔俾毒撚屌下先

對家仆街 我地唔可以好似佢地咁

有無人入去放花炮

好事成雙

做乜鳩

新年去沖喜好

新年流流會唔會無人去喪禮

要著到利是封咁

我詛咒你老母出年冇仔送終

Stop la

我比較希望個大肥佬唔好係靈堂訓著

去捉佢陸續有來

直情狗屋格離

藍絲天使 安家費

叫佢同屋企人講，「企梗，唔take嘢」

張華峰大把肉

大家一齊去， 睇吓班防暴跟尾狗會唔會一齊黎放tg賀佢哋

一隻...兩隻...三隻...

向丁蟹學習

香檳係配花籃㗎

仍有很多朋友和世叔伯都十分疼愛她

你隻肥豬推個女做藍天使仲好意思講

等佢幫埋另外啲仔女設靈先啦

但3女1仔似方俊新多啲

祝你年年有今日！歲歲有今朝！！

就嚟過農曆新年，要著下紅色衫賀年先

曲定直？

呀sir話開香檳喎

幾時到佢

可惜香港買唔到炮仗

去買幾支香檳開下

帶個Speaker 去Fang歌
小鳳姐無限loop

一齊賀佢收安家費

寓意: 好事成雙

仆街藍屍學人英國讀書 ?

舞獅隊準備好未

開香檳

福建人一向重男輕女

冇咩所謂啦

做白金

冇閪

原來唔係獨生

仲有機會

想睇仲係佢肚裡面未出世個bb胎死腹中

抵能死， 早死早著， 咪能憬有手足去送行， 由佢清清咁

爸爸

快了 唔死無能用

咪能徙錢啦， 去支持黃店好能過

帶香檳去開

瞓到今次條頸自動脫落

醒目既梗係呢個時候connect佢啦

唔好搞佢個女啦 佢個女都唔係完全幫哂黑警 都算淺藍姐
睇過佢fb 真心覺得佢係純粹on9由細到大比屋企人洗腦教育果種
如果識返條仔係黃絲既話好大機會會教化到果隻
你話我左膠又好乜都好 我覺得佢個女都係受害者
我亦唔係叫大家唔好做
不過靈堂唔好搞啦，等佢拜完咪去佢屋企先同佢慶祝囉

冷血都要說一句：要開香檳慶祝！

happy death day 2u

琴晚睇一年回顧，見到張華峰有份係立法會硬過送中修例
今日感到非常安慰，若然未報時辰未到！

藍絲=撐黑警姦殺市民
你話抵唔抵死？

用路姆西掟落地

認真問
送個花牌過去有咩要注意

寫：熱烈慶賀

舞獅隊ready!

總之宜家肥豬死咗個女 就要賀一賀佢

夾花牌
祝一家團聚

喜氣洋洋

個晚要🍾️🍾️🍾️

萬人到場呀，搞返3日3夜先啦，屌你

有冇人堅去

屌你老母

是果

燒炮仗最好

叫佢地啲仔女老婆下次唔好擺咁遠，要過海好麻煩

lm

大象朋友最開心，以後派少封利是

白頭人不送黑頭人，應該不會出現

等佢老婆仔女死晒先

我就唔信報應
我係佢一定立即辭職然後舉家移民

認人啦

今日有四單死亡個案

佢好似好撚開心
定係大家睇到好撚開心 見到佢都好似笑撚住咁

黑警話要開香檳慶祝

如果太多人去
會唔會又出催淚彈㗎？

做靈堂天使

唔知當日呀張議員會唔會訓著呢

不了，我要離場

一定要出架，唔係邊有人喊呀個個掛住笑

今次黎唔到 比住66蚊帛金以表心意
下次一定到

生日蛋糕團隊去晒邊

正面D睇 你仲有2個女呀

去播下汪阿蛆既年年歡樂啦

你咁豪架
我諗住俾6.6咋

狗狗話架 我地唔係啲咁嘅人

下款不能寫同行兒女

個仔快撚啲死

一係爆老竇啲黑材料報平安

大家去賀一賀佢

希望大家會去現場

我地係北角開香檳呀屌你老母！

喊𠹌咗
啱啱係心中捐咗¥101俾張叔

識佢個女但唔熟 佢真係有病左好耐
Fb post過好撚多嘢 係6月之前一直都有
一時喊一時開心唱歌
又講過住醫院長期比醫生加藥 食到溫溫燉燉
我覺得佢係真無知
以前中學返學都係屋企車出車入 一啲自由都無
長期都係受保護動物咁 真係可以用天真無邪去形容
聽落好撚荒謬19幾20歲人 無得簡架咩？
無得反抗架咩？但個事實係佢無撚得簡
靈堂就放過人啦 最多去佢屋企賀下佢老豆

哈！抵死